【笑死】微博打“包子”係禁語 Twitter網友稱應改“肉饅頭”

這位護旗手，你知道嗎，敏感詞也許並不是“豬肉漲價”。
講句野都可能犯法

#天真爛漫小粉紅

愛國應該講新語

智利餐廳受到中共打手破壞

retweet and tag #chinazi

咪理啦總之中國一點都不能少呀嘛

我幫佢改多幾個花名
班撚樣咪乜撚野字都冇得打？